立法會財委會主席陳健波鬧其他議員「發癲」

獻世派護航
民主派投訴

我已經做咗裁決
我講「發癲」係無問題